覺唔覺大學冇左兩年ulife 比起中學冇左兩年更慘?

願意屌一次學生妹放棄2年u life

屌大學妹仲好屌啦

咁你重讀囉

毒撚表示唔覺

defer

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

屌少好多女，好慘。

咁我寧願喺大學毒 你喺大學毒冇人理你 但係你喺中學毒搞到好似畀人排咁

Me me

大學毒都會比人排

唔覺，大把人掛機屌女

大學妹太易上，而且好多做雞
中學生就有難度得多